G20應該不會發生什麼大改變

因為高峰會既用途
原本就不在此
解決問題係部，尤其係部既次長負責
今次就兩國都專任人員啦